\chapter[Ergebnisse des Ladeperformance-Tests]{Ergebnisse des\\Ladeperformance-Tests}
\label{chap:loadPerformance}
Die Ergebnisse des ersten Tests finden sich auf den folgenden zwei Seiten. Die Ergebnisse des Tests
mit der laufzeitoptimierten Variante folgen auf den darauf folgenden zwei Seiten.
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Performance100.pdf}
\includepdf[pages=-, scale=0.78, pagecommand={\thispagestyle{plain}}]{img/Performance100neu.pdf}
